尋晚係中環果班係咪攰喇?咁撚on9既?

仆你個街丫
中環轉場去到政總之後, 無啦啦就叫啲人去老銅
喂, 如果大家係老銅做既野調轉去返政總度做, 即刻欖炒星期二都唔駛返工啦, 屌!

推1

推2

推3

推4

推5

一陣見

推6

推7

推8

推9

推10